20200409 我愛中島健人

『Sexy Zoneの進化論』
4月10日 日本時間23:30放送
聽日有得睇啦

聽日有得睇佢哋食壽司🥳

我愛kenty